Dat verbiedt, missen!
Wot ik zeg, voor-_bod_!"
Dit was Mr. Cijferpuzzelfenomeen concludeert na een slepende maar tevergeefs trachten tot een beter.
En nog Madame Defarge, haar weg langs de straten, kwam dichterbij en dichterbij.
"Als we ooit terug naar ons geboorteland," zei Miss Pross, "u mag vertrouwen op mijn vertelt Mevr Cijferpuzzelfenomeen zoveel kan ik mij onthouden en begrijpen van wat je hebt zo indrukwekkend genoemd; en in ieder geval kunt u zeker van zijn dat ik getuigen van uw grondig daadwerkelijk van deze vreselijke tijd.
